今日遊行應唔應該私了叫港獨嗰啲人

唔應該騎劫民陣 今日100%和理非
港獨咁不切實際 （同時另一邊叫解散警隊 不割）
屌哂你地老母！我正式宣布召喚神獸
光復香港

樓豬個名

私了你先

不推

呢條on9其實有咩做過？

私了你全家

同兒燈仔一樣做開冷氣軍師

你係咪出黎維園私了我？

cctai狗會出黎先算

可以各自嗌

第一個就了咗你條仆街先

不推文呀

ON9分化撚

唔撐獨立 但各有各嗌

兄弟爬山各有各做
私你老母咩

on9獅鳥撚左你先喇 拉

收皮啦你
唔撐洗鬼講呀

拉

我第一個私了你 屌你老母啦 分化

on9仔 第一個就私了你呀

原來係垃圾波台狗
拉你老母臭閪先

Block得

習慣用不推文

不分化不割

戇撚鳩
完全封鎖
拉